南區香港仔連儂牆

遍地開花

辛苦南區人，狗鐵成狗日封站搞到你地出唔到金鐘都無嬲豬

南區好多支共漁民，好快可能俾人搞

漁民搞完憂想風調雨順

大家分工合作遍地開花

我覺得香港仔都好需要
有冇人可以幫手印